有冇人聽完或者睇完份施政報告好嬲

民生問題無大力解決
濕濕碎碎林鄭本人就覺得大撚件事積極推動
當香港咁多人ON LUN99
不撚知所謂

港共政府玩鳩香港人都唔係第一日嘅事啦

唔係起人工島比人住咩？

一萬億一車車送俾大陸公司

大力解決

去青山醫院門口大叫填完海就會cut綜援同傷殘津貼，等班精神病人驚到加入反政府，有無得諗？

冇邊年冇嬲過先?

有年冇嬲過先?

有邊年冇嬲過先?

係邊人住，俾大陸人住

有人仲相信政府？

好嬲？
有咩用？
當初我叫你地全力屌保皇狗
冇人聽
抵死架

黎得香港就係自己人

已經無咩感覺

好嬲 不過等天收港共

「一兆建港聯盟」(一兆 = 一萬億)

成份野重點只係送晒香港庫房有既1萬億比大陸
填海人工島比邊個住?
拎完錢到時未收皮仲同你起到咪起黎睇下邊個想住囉
真係起個人工島比你咩傻仔
救近火咋拎黎
呢啲十幾廿年後既野最岩呃你班傻仔

今朝聽佢直播就好燥
直接明白嘅利益輸送俾大陸人
天文數字嘅錢起屋黎俾150個每日嘅人黎r
不知所謂

之前有人提交過話有兩百幾幅地可以起樓
舊區重建亦是一條路
搞咁大壇野特登填海
諗到工程又係判俾啲垃圾工程商就覺得好嘔心
填填下同你玩改填海位置都得